[{"question": "https://www.zhihu.com/question/323090141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323090141/answer/674026697", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u56db\u96c6 S08E04\u300cThe Last Of The Starks\u300d ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322565463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322565463/answer/670333416", "content": "\n\u5982\u679c\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df\u62cd\u7b2c 5 \u90e8\u7684\u8bdd\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322687635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322687635/answer/670654839", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 3\u300b\u4e2d\u6d88\u5931\u7684\u82f1\u96c4\u548c\u5e78\u5b58\u7684\u82f1\u96c4\u4e92\u6362\uff0c\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u53c8\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321779211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321779211/answer/671837456", "content": "\n\u9762\u79ef\u5c0f\u7684\u623f\u95f4\u9002\u4e0d\u9002\u5408\u517b\u732b\uff1f\u732b\u771f\u7684\u5f88\u81ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323090141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323090141/answer/673991796", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u56db\u96c6 S08E04\u300cThe Last Of The Starks\u300d ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312690764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312690764/answer/657320354", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4eba\u95f4\u7edd\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315233727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315233727/answer/668355059", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51af\u7ecd\u5cf0\u6ca1\u6709\u548c\u8d75\u4e3d\u9896\u529e\u5a5a\u793c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29563681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29563681/answer/670621401", "content": "\n\u8eab\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5904\u662f\u6b27\u7f8e\u56fd\u5bb6\u6ca1\u6709\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/654396487", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u504f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309546842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309546842/answer/670775592", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u539f\u5b50\u5f39\uff0c\u592a\u5e73\u6d0b\u6218\u4e89\u4f1a\u4ee5\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ed3\u5c40\u7ed3\u675f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289970612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289970612/answer/670606839", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6de1\u5b9a\u7684\u88ab\u51fa\u8f68\u7684\u5973\u4eba\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323029637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323029637/answer/673463113", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u91ce\u751f\u6551\u63f4 WildAid\u300d\u5728\u4e2d\u56fd\u6295\u653e\u53f7\u53ec\u5c11\u5403\u8089\u7684\u516c\u76ca\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62291382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62291382/answer/673324493", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4eba\u5185\u5fc3\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/643276270", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u504f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311078238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311078238/answer/670603402", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u6296\u97f3\u7f51\u7ea2\u674e\u4f73\u7426 Austin\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264155498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264155498/answer/668974459", "content": "\n\u91d1\u671d\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u4e00\u90e8\u5206\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273976149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273976149/answer/666602080", "content": "\n\u4eb2\u59d0\u5f1f\u4e4b\u95f4\u8981\u4e0d\u8981\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36680156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36680156/answer/671625956", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u5927\u9646\u6e38\u5ba2\u5728\u9999\u6e2f\u88ab\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28719461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28719461/answer/665260496", "content": "\n\u79d1\u5e7b\u4f5c\u54c1\u4e2d\u7684\u673a\u4f53\u9020\u578b\u8bbe\u8ba1\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u5f62\u6210\u4e25\u8c28\u5316\u7684\u7406\u8bba\u4f53\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322430069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322430069/answer/673260869", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u8981\u70c2\u5c3e\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20170701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20170701/answer/618867176", "content": "\n\u597d\u83b1\u575e\u6709\u300c\u6f5c\u89c4\u5219\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319017029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319017029/answer/653006527", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u770b\u7684\u756a\u5267\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29563681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29563681/answer/674705265", "content": "\n\u8eab\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5904\u662f\u6b27\u7f8e\u56fd\u5bb6\u6ca1\u6709\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/669616981", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u504f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322089235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322089235/answer/672619332", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u8ddf\u4e86\u8001\u5916\u7684\u4e2d\u56fd\u5973\u4eba\u5c31\u4e0d\u6562\u8981\u8f66\u8981\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/672490609", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/657403874", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u504f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318977412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318977412/answer/670799270", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u743c\u6069\u96ea\u8bfa\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u6837\u505a\u8ba9\u745f\u66e6\u76f8\u4fe1\u5f02\u9b3c\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321878286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321878286/answer/668713772", "content": "\n\u8fd9\u6837\u503c\u5f97\u7559\u5728\u5317\u4eac\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24744812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24744812/answer/674312070", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8d85\u503c\u7684\u513f\u7ae5\u73a9\u5177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/666054681", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u504f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321865618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321865618/answer/673182632", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u4f1a\u633a\u8fc7\u5bd2\u51ac\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322089235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322089235/answer/672868862", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u8ddf\u4e86\u8001\u5916\u7684\u4e2d\u56fd\u5973\u4eba\u5c31\u4e0d\u6562\u8981\u8f66\u8981\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321972742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321972742/answer/667683991", "content": "\n\u6cb3\u5357\u62d2\u7edd\u4e2d\u79d1\u5927\u73b0\u5728\u770b\u6765\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u4e2a\u5b8c\u5168\u6b63\u786e\u7684\u51b3\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40938173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40938173/answer/669087082", "content": "\n\u300a\u4e5d\u54c1\u829d\u9ebb\u5b98\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322174289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322174289/answer/673283421", "content": "\n\u7528\u62bd\u8c61\u8bdd\u8bb2\u4f60\u6240\u5b66\u7684\u5b66\u79d1\uff0c\u662f\u600e\u6837\u7684\u573a\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322922056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322922056/answer/672459579", "content": "\n\u674e\u4e91\u9f99\u72ec\u7acb\u56e2\u80fd\u6bd4\u5f02\u9b3c\u66f4\u5feb\u653b\u4e0b\u4e34\u51ac\u57ce\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317111046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317111046/answer/673063435", "content": "\n\u8f7f\u8f66\u4e0eSUV\u54ea\u4e2a\u8212\u9002\u6027\u9ad8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321467115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321467115/answer/664944528", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\u6848\u4e2d\u7537\u540c\u5b66Tao\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321703036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321703036/answer/667305155", "content": "\n\u4e3a\u5565\u706d\u9738\u80fd\u62ff\u9524\u5b50\u548c\u65a7\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267709963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267709963/answer/660992037", "content": "\n\u5f53\u4eca\u7684\u4e2d\u56fd\u6587\u5b66\u771f\u7684\u8d85\u7ea7\u5dee\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301445027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301445027/answer/661397786", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4e0d\u62bd\u70df\u4e0d\u559d\u9152\u7684\u7537\u4eba\u624d\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322156147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322156147/answer/667317941", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8fdb\u51fb\u7684\u5de8\u4eba\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63 part2\u7b2c\u5341\u4e09\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267251628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267251628/answer/666013097", "content": "\n\u5982\u679c\u6e38\u5ba2\u88ab\u5927\u718a\u732b\u54ac\u4f4f\u4e86\uff0c\u52a8\u7269\u56ed\u4f1a\u5f00\u67aa\u51fb\u6740\u5927\u718a\u732b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293666266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293666266/answer/644451960", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5356\u5ba0\u7269\u732b\u8fd9\u884c\u4e1a\u8fd9\u4e48\u66b4\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310483587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310483587/answer/615189259", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u56fd\u5185\u7537\u5973\u7ea6\u4f1a\u4e00\u822c\u90fd\u662f\u7537\u751f\u4ed8\u94b1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315439385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315439385/answer/622456051", "content": "\n\u5230\u5e95\u662f\u6743\u5fd7\u9f99\u6700\u60e8\u8fd8\u662f\u592a\u9633\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279010165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279010165/answer/626844919", "content": "\n\u6c34\u6ef4\u7b79\u7684\u88ab\u6350\u6b3e\u4eba\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u7a77\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317945181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317945181/answer/654139774", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4eba\u542c\u4e86\u80cc\u810a\u53d1\u51c9\u7684\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322982757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322982757/answer/673096046", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2019 \u5e74 5 \u6708 5 \u65e5\u300a\u4eca\u65e5\u8bf4\u6cd5\u300b\u680f\u76ee\u64ad\u51fa\u7684\u300a\u7206\u70b8\u7684\u624b\u673a\u300b\uff0c\u4e09\u661f\u624b\u673a\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323168143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323168143/answer/674575034", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d77\u5357\u5927\u5b66\u73b0\u5728\u7981\u6b62\u5916\u5356\u8fdb\u6821\uff0c\u5bfc\u81f4\u5b66\u751f\u4e0d\u5f97\u4e0d\u5728\u6d77\u535740\u2103\u4e2d\u5348\u592a\u9633\u4e0b\u8d70\u81f3\u5c11600\u7c73\u53bb\u6821\u95e8\u5904\u62ff\u5916\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309298287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309298287/answer/633281928", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u5c31\u8ba9\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24641575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24641575/answer/578768230", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51f8\u4f18\u5316\u8fd9\u4e48\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/671181975", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323090141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323090141/answer/674409979", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u56db\u96c6 S08E04\u300cThe Last Of The Starks\u300d ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298166614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298166614/answer/671603702", "content": "\n\u5149\u4e4b\u738b\u662f\u552f\u4e00\u771f\u795e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322849488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322849488/answer/674873839", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u53cd\u5bf9\u58f0\u97f3\u5f3a\u70c8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u79d1\u9662\u9ad8\u80fd\u6240\u8fd8\u6781\u529b\u63a8\u52a8\u5bf9\u649e\u673a\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323275824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323275824/answer/675234231", "content": "\n\u706b\u7bad 112:108 \u9669\u80dc\u52c7\u58eb\u603b\u6bd4\u5206 2:2\uff0c\u54c8\u767b 38 \u5206\u675c\u5170\u7279 34 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290210695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290210695/answer/668350581", "content": "\n\u5317\u6f02\u5230\u5e95\u6f02\u54ed\u4e86\u591a\u5c11\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20104381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20104381/answer/674412229", "content": "\n\u56fd\u5916\u65e9\u9910\u5403\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58173613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58173613/answer/673666777", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u652f\u6491\u5317\u6b27\u7684\u9ad8\u798f\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322009703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322009703/answer/671551020", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u5927\u5217\u5df4\u597d\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309747380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309747380/answer/671116917", "content": "\n\u56fd\u8db3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6280\u672f\u90a3\u4e48\u5dee\uff1f\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27540795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27540795/answer/666595490", "content": "\n\u5bbe\u9986\u7684\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5f00\u623f\u7684\u4e00\u5bf9\u7537\u5973\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321036608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321036608/answer/661549632", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u97e9\u96ea\u56e0\u4e3a\u751f\u75c5\u5728\u97f3\u4e50\u5267\u300a\u767d\u591c\u884c\u300b\u4e2d\u91c7\u7528\u5f55\u97f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304174916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304174916/answer/659390187", "content": "\n\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5206\u6790\u95ee\u9898\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309155793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309155793/answer/610869517", "content": "\n2019\u5e74\u6709\u4ec0\u4e48\u8d85\u8d8a\u4e86AirPods\u7684\u5206\u4f53\u5f0f\u84dd\u7259\u8033\u673a\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274300927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274300927/answer/653162252", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u751f\u7269\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u751f\u7269\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318051785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318051785/answer/655912242", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81f3\u4eca\u4e0d\u6362\u6389\u82f9\u679c\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323090141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323090141/answer/674070719", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u56db\u96c6 S08E04\u300cThe Last Of The Starks\u300d ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290991993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290991993/answer/604622603", "content": "\nTST \u662f\u4ec0\u4e48\u5316\u5986\u54c1\uff1f\u8d28\u91cf\u8fc7\u5173\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323090141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323090141/answer/673892809", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u56db\u96c6 S08E04\u300cThe Last Of The Starks\u300d ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314920469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314920469/answer/621121237", "content": "\n\u8fd9\u6837\u7684\u7535\u5f71\u8d28\u611f\u7684\u8272\u8c03\u600e\u4e48\u8c03\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39272576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39272576/answer/489115519", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9ed1\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28484672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28484672/answer/646392743", "content": "\n\u5982\u4f55\u8fa8\u8ba4\u8eab\u8fb9\u7684\u806a\u660e\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264720518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264720518/answer/673329885", "content": "\n\u6cd5\u5b66\u754c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8bb8\u591a\u5b66\u8005\u4e00\u76f4\u5728\u4e3a\u5e9f\u9664\u6b7b\u5211\u800c\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322017615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322017615/answer/668603922", "content": "\n1970\u5e74\u7684\u8d3e\u7ef4\u65af\u8ba4\u51fa\u4e86\u6258\u5c3c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323090141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323090141/answer/674224467", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u56db\u96c6 S08E04\u300cThe Last Of The Starks\u300d ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322207815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322207815/answer/673391388", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6\u6885\u59e8\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u53d6\u4e0b\u9879\u94fe\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320649701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320649701/answer/670607787", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u4f73\u7426\u76f4\u64ad\u8bc4\u8bba\u8840\u6a59\u9762\u819c\u540e\u800c\u53d7\u5230\u4ee3\u8d2d\u7684\u653b\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322982757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322982757/answer/673143241", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2019 \u5e74 5 \u6708 5 \u65e5\u300a\u4eca\u65e5\u8bf4\u6cd5\u300b\u680f\u76ee\u64ad\u51fa\u7684\u300a\u7206\u70b8\u7684\u624b\u673a\u300b\uff0c\u4e09\u661f\u624b\u673a\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321763586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321763586/answer/674687118", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6885\u897f\u5728 2019 \u4f9d\u7136\u53ef\u4ee5\u4fdd\u6301\u9ad8\u8fdb\u7403\u6570\uff1f\u4ed6\u7684\u72b6\u6001\u8fd8\u80fd\u7ef4\u6301\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322039124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322039124/answer/668294767", "content": "\n\u5434\u8c22\u5b87\u7684\u6740\u4eba\u52a8\u673a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20541929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20541929/answer/673967631", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u529f\u592b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323122489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323122489/answer/674814525", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e2d\u5e08\u8303\u5927\u5b66\u5f3a\u5236\u4f53\u80b2\u5b66\u9662\u7537\u751f\u6301\u7eed\u4e09\u4e2a\u6708\u505c\u8bfe\u53c2\u52a0\u519b\u8fd0\u4f1a\u5f00\u95ed\u5e55\u5f0f\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309247707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309247707/answer/674718355", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8718\u86db\u4fa0\uff1a\u82f1\u96c4\u8fdc\u5f81\u300b5 \u6708 6 \u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u5168\u65b0\u9884\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323090141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323090141/answer/673847419", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u56db\u96c6 S08E04\u300cThe Last Of The Starks\u300d ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323122489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323122489/answer/674829696", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e2d\u5e08\u8303\u5927\u5b66\u5f3a\u5236\u4f53\u80b2\u5b66\u9662\u7537\u751f\u6301\u7eed\u4e09\u4e2a\u6708\u505c\u8bfe\u53c2\u52a0\u519b\u8fd0\u4f1a\u5f00\u95ed\u5e55\u5f0f\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318071412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318071412/answer/668411383", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u706b\u8f66\u548c\u7535\u5f71\u9662\u5b81\u613f\u5269\u5ea7\u4e5f\u4e0d\u964d\u4ef7\u6ee1\u5ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322515608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322515608/answer/672000423", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u798f\u5efa\u6f33\u5dde\u77f3\u6625\u6885\u6bcd\u5b50\u4e09\u4eba\u6295\u6cb3\u300d\uff1f\u4e08\u592b\u5728\u5a46\u5ab3\u5173\u7cfb\u4e2d\u8be5\u5982\u4f55\u8c03\u8282\u77db\u76fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322186687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322186687/answer/670518205", "content": "\n\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u4e2d\u591c\u738b\u6b7b\u5f97\u662f\u4e0d\u662f\u592a\u8349\u7387\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279255504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279255504/answer/671565042", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u751f\u80b2\u7684\u6b32\u671b\u8d8a\u6765\u8d8a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322679236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322679236/answer/672012023", "content": "\n\u4e0d\u63a5\u5f85\u751f\u5ba2\u7684\u5357\u4eac\u65e5\u6599\u5e97\u67d2\u672c\u5473\u8001\u677f\u624b\u827a\u5927\u6982\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300045642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300045642/answer/669851167", "content": "\n\u4e00\u6761\u72d7\u80fd\u6002\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266695575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266695575/answer/673254306", "content": "\n\u5f53\u4f60\u6709\u4e00\u53cc\u597d\u770b\u7684\u817f\u4e4b\u540e\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u89c9\u5f97\u5dee\u4e00\u5f20\u597d\u770b\u7684\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302385580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302385580/answer/662466248", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u7ed9\u6b63\u5728\u51cf\u80a5\u7684\u4eba\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/672957300", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29143427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29143427/answer/673038773", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u957f\u5f97\u597d\u770b\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322072982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322072982/answer/671603329", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f55\u8d85\u83b2\u548c\u7aa6\u9a81\u6b63\u5f0f\u516c\u5f00\u604b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321129135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321129135/answer/672248527", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5bb6\u7684\u732b\u6709\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4f60\u611f\u52a8\u7684\u4e8b\u5417\uff1f\n"}]